自從星期一開始GME 日日放工成日mon市睇佢幾時爆升 搞到無左做運動

本身有運動習慣
點知搞到緊張要MON住市睇價幾時上3萬就放
搞到無時間做GYM
呢場仗幾時先完

打完仗財自幾時都gym得啦

一路睇住一路係屋企做
利申: 做左2個月都無大隻到

唔係電腦前面小心放唔到出去

Short squeeze 唔係幾分鐘既事黎
唔係話你走去運動返黎就會無左

佢星期一5點開始盤前價，我好驚臨收工唔記得mon個價睇事情發展，錯過左就大撚獲

SET定價單囉

Eat more
Sleep well
Exercise
Hydrate

To the moon

3萬應該無咩可能

日日買樓

咪係

你日後發咗達，日日約幾條女做多人運動都得啦

邊度有gym做

涼都盡量十點半先沖好